呢間機鋪真係...

繼續一條友寫game， 整左機鋪場景

巴打用unity寫

係呀

D圖自己畫咁勁

唔係好勁咋

咩game

Party Fighting Game, 好似 Super Smash Bros, Power Stone 2 咁
呢度有多d 野睇 ：
FB:
Twitter:
IG:

Sorry link 錯
FB:
Twitter:
IG:

幾q

加埋角色先

整咗幾耐

呢個場景由設計開始用左一個月，